(勸世）一人一隻難飲既protein

ON士多啤梨味
藥水味
買左2磅後悔中

士多啤梨味好難係唔伏架wor

少年我太年輕了

唔想伏就只有朱古力

Vanilla 其實都好飲
但甜左d
唔係個個都中意

之前試過橙味 飲到想嘔

咸爆谷

諗都唔敢諗係點嘅味

買水果味個d都係腦裝屎
去飲果汁啦on9

以為會似m記milkshake種味

On既mass真係不了

飲完雲呢拿 以為自己飲緊嘔吐物

點知轉朱古力味又重化學味

重點係嗰隻羹 大到好似洗衣粉個啲羹咁

Scitech好化學

人地話會飲到甩頭髮 堅？！

唔堅

朱古力我覺得ok

On double choc

有無人飲過原味
想試下
無/奶味都好過難飲

溝士多啤梨奶會變m記奶昔味 不過好多糖

等我diy士多啤梨奶
士多啤梨+無糖杏仁奶再加whey睇下好唔好飲🤔

屌我五磅 有排飲

所有有artificial sweetener既
飲開unflavoured

Myprotein hard gainer
相反 impact whey protein (natural chocolate) 幾正

Rip\|/

ON士多啤棃味世界第一